依條女正撚到瘋狂

樓主弱智

得個樣叫正瘋狂
有身材 聲好聽 又順男友老公意叫乜？

我屌你老母死開啦

叫關我撚事 爛啦

收撚皮啦傻閪屌你老母

炒車死啦仆街 屌你老母閪

爛啦???
拼音狗

你炒完十次 死咗十世
我都未死呀傻閪
屌你老母

拼你老母 炒車死啦去

落地獄啦 仆街

咪又係普通整容樣

不了

你落完十世我都未落呀
白痴仔

好過你條男人佬狗女神

關我撚事 咪撚開po周圍射啦
躝啦 字都唔柒識多隻

咁你就咪撚入黎啦 on9 爛返出去啦

非

金泫雅 仲普通

長定短正d

普通既整容樣

正

短

樓主垃圾係咁開po想洗底係冇用㗎啦

唔洗洗 我依啲直男 開得po就唔會洗

樓主弱智爛啦

死開啦

Yeonwoo

咩名呀

好過定延啦

咪就係

妍雨post冇大腿圖，你識唔識野

呢兩個先叫靚女ok？
咪撚答非呀

On9樓主 祝你老母俾人老強再踢撚爆佢個閪 生埋你呢d無撚腦既屎忽鬼

拼音狗死全家

冇睇會員名手快快禁入黎loading緊個陣心諗 屌，會唔會又係慘過番印度
好彩唔係

妍雨咁正都俾樓主搞到咁多hater

靠咩呀大陸仔

下面嗰個有陣仙氣出緊黎

可愛又得

你老母爛左

我屌 柒撚到 送都唔屌呀

樓主社交障礙症

關我撚事

又點呀你

有講錯？

有

收啦呀笠
女神用黎尊重架
個個似你咁色情咩